# Givrefort

Ville militaire, les gens sont froids et distants

## Quartiers

* Glacier = dortoir
* Pointe nordique = petit quartier
* Arbalète = c'est la ou ya toutes les casernes et les ecoles militaires

## Garnison

La ville tient la garnison de givrefort
